的士司機好多屁

成日搭的士個司機都會放屁
夜間的士特別多 正